人在黃竹坑有咩野參觀

放左半月假 係屋企留左成一個禮拜 決定出黎行下 有無咩野推薦

驚察學院

走了 行到海洋公園坐地鐵閃去馬灣再去中環到尖沙咀 而家歸家 睇黎我都係睇戲算

南朗山發射站

上年HKWALLS係黃竹坑搞左塗鴉節 啲artist係世界各地黎 係街到塗鴉 有興趣可以上網搵下

我住果頭都唔知有嘢搞

香港黎講始終小眾野 但啲塗鴉都好特別 風格都好唔同